想買部laptop比屋企人

佢地主要上網youtube蘋果動呢d
有冇咩介紹??
同埋唔想老豆睇到"矇"哂眼，我會連個desktop mon去laptop
(唔買主機，佢地係外國拎過去唔方便)

chromebook

太先進喇，佢地唔會慣用呢啲

ipad

有喇
要laptop

Dell xps 13/15

Macbook air

買部apple tv airplay算啦
慳水慳力

呢啲是但一部都做到
平至chiwu lapbook 14.1, 貴至x1 carbon
咩budget都冇 好難推

另外唔想大部又會用mon 不如諗吓nuc

拎部nuc過去重方便過laptop